{
  "\n    To obtain your OAuth2 credentials:\n\n    1. Go to Wrike (https://www.wrike.com/)\n    2. Sign in to your account or create one\n    3. Go to Apps & Integrations (https://www.wrike.com/apps/)\n    4. Click \"Create new app\" or use an existing one\n    5. For local development, add `http://localhost:4200/redirect` to the allowed redirect URIs\n    6. For production, add `https://cloud.activepieces.com/redirect` to the allowed redirect URIs\n    7. Copy the Client ID and Client Secret\n    ": "\n    To obtain your OAuth2 credentials:\n\n    1. Go to Wrike (https://www.wrike.com/)\n    2. Sign in to your account or create one\n    3. Go to Apps & Integrations (https://www.wrike.com/apps/)\n    4. Click \"Create new app\" or use an existing one\n    5. For local development, add `http://localhost:4200/redirect` to the allowed redirect URIs\n    6. For production, add `https://cloud.activepieces.com/redirect` to the allowed redirect URIs\n    7. Copy the Client ID and Client Secret\n    ",
  "Create Task": "创建任务",
  "Update Task": "更新任务",
  "Create Folder": "创建文件夹",
  "Create Project": "创建项目",
  "Add Comment": "添加评论",
  "Upload Attachment": "上传附件",
  "Find Task": "查找任务",
  "Find Folder / Project": "查找文件夹 / 项目",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new task in Wrike": "在写入中创建一个新任务",
  "Update fields of an existing task in Wrike": "在写入中更新现有任务的字段",
  "Create a new folder in Wrike": "在写入中创建一个新文件夹",
  "Create a new project in Wrike": "在写入中创建一个新项目",
  "Add a comment or internal note to a task or folder": "添加注释或内部注释到任务或文件夹",
  "Upload a file and attach it to a task or folder": "上传文件并附加到任务或文件夹",
  "Retrieve a task by its ID or lookup fields": "通过 ID 或查找字段获取任务",
  "Retrieve folder / project metadata by ID or name": "通过ID或名称获取文件夹/项目元数据",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Folder ID": "文件夹 ID",
  "Task Title": "任务标题",
  "Description": "描述",
  "Status": "状态",
  "Importance": "重要性",
  "Assignees": "受托人",
  "Start Date": "开始日期",
  "Due Date": "截止日期",
  "Duration": "期限",
  "Custom Fields": "自定义字段",
  "Task ID": "Task ID",
  "Parent Folder ID": "父文件夹 ID",
  "Folder Title": "文件夹标题",
  "Shared Users": "共享用户",
  "Create as Project": "创建为项目",
  "Project Owner ID": "项目所有者ID",
  "Project Start Date": "项目开始日期",
  "Project End Date": "项目结束日期",
  "Project Title": "项目标题",
  "Owner IDs": "所有者ID",
  "End Date": "结束日期",
  "Entity Type": "实体类型",
  "Entity ID": "实体 ID",
  "Comment Text": "评论文本",
  "Plain Text": "纯文本",
  "File": "文件",
  "File Name": "文件名称",
  "Assignee IDs": "Assignee IDs",
  "Author IDs": "作者ID",
  "Page Size": "页面大小",
  "Sort Field": "排序字段",
  "Sort Order": "排序顺序",
  "Title": "标题",
  "Parent IDs": "父ID",
  "Is Project": "是项目",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The ID of the folder where the task will be created": "将要创建任务的文件夹的 ID",
  "The title of the task": "任务标题",
  "The description of the task": "任务描述",
  "The status of the task": "任务状态",
  "The importance/priority of the task": "任务的重要性/优先级",
  "User IDs to assign to the task": "要分配给任务的用户 ID",
  "Task start date (format: YYYY-MM-DD)": "任务开始日期(格式：YYYY-MM-DD)",
  "Task due date (format: YYYY-MM-DD)": "任务截止日期(格式：YYYY-MM-DD)",
  "Task duration in minutes": "任务持续时间（分钟）",
  "Custom field values for the task": "任务的自定义字段值",
  "The ID of the task to update": "要更新的任务的 ID",
  "The new title of the task": "任务的新标题",
  "The new description of the task": "任务的新描述",
  "The new status of the task": "任务的新状态",
  "The new importance/priority of the task": "任务的新重要性/优先级",
  "User IDs to assign to the task (replaces existing assignees)": "要分配到任务的用户 ID (替换现有受让人)",
  "Custom field values to update for the task": "要更新任务的自定义字段值",
  "The ID of the parent folder where the new folder will be created. Leave empty to create at root level.": "创建新文件夹的父文件夹的 ID。留空以在根目录创建。",
  "The title of the folder": "文件夹的标题",
  "The description of the folder": "文件夹描述",
  "User IDs to share the folder with": "要共享文件夹的用户 ID",
  "Whether this folder should be created as a project with additional project settings": "是否将此文件夹创建为具有附加项目设置的项目",
  "The ID of the user who will own the project (required when creating as project)": "拥有此项目的用户 ID (创建为项目时需要)",
  "The start date of the project (format: YYYY-MM-DD)": "项目开始日期(格式：YYYY-MM-DD)",
  "The end date of the project (format: YYYY-MM-DD)": "项目结束日期(格式：YYYY-MM-DD)",
  "The ID of the parent folder where the project will be created. Leave empty to create at root level.": "将创建项目的父文件夹的 ID。留空以在根目录创建。",
  "The title of the project": "项目名称",
  "The description of the project": "项目描述",
  "User IDs who will own the project": "拥有项目的用户 ID",
  "User IDs to share the project with": "要共享项目的用户 ID",
  "Project start date (format: YYYY-MM-DD)": "项目开始日期(格式：YYYY-MM-DD)",
  "Project end date (format: YYYY-MM-DD)": "项目结束日期(格式：YYYY-MM-DD)",
  "Select whether you want to add the comment to a task or folder": "选择您是否想要将评论添加到任务或文件夹",
  "The ID of the task or folder to add the comment to": "要添加评论到的任务或文件夹的 ID",
  "The text content of the comment": "评论的文本内容",
  "Whether the comment should be treated as plain text (no HTML formatting). Default is HTML formatting.": "是否将评论视为纯文本(没有 HTML 格式)。默认是 HTML 格式。",
  "Select whether to attach the file to a task or folder": "选择是否将文件附加到任务或文件夹",
  "The ID of the task or folder to attach the file to": "要附加文件的任务或文件夹的 ID",
  "The file to upload and attach": "要上传并附加的文件",
  "Optional custom name for the uploaded file": "上传文件的可选自定义名称",
  "The ID of the task to retrieve. If provided, other search criteria will be ignored.": "要检索的任务的 ID。如果提供，其他搜索标准将被忽略。",
  "Search for tasks by title (partial match)": "按标题搜索任务 (部分匹配)",
  "Search for tasks within a specific folder": "在指定文件夹中搜索任务",
  "Filter tasks by status": "按状态筛选任务",
  "Filter tasks by importance/priority": "按导入/优先级筛选任务",
  "Filter tasks by assignee user IDs": "按指派用户ID筛选任务",
  "Filter tasks by author user IDs": "按作者用户ID筛选任务",
  "Maximum number of tasks to return (max 1000)": "返回任务的最大数量 (最大 1000)",
  "Field to sort tasks by": "要排序任务的字段",
  "Sort order for results": "结果排序顺序",
  "The ID of the folder/project to retrieve. If provided, other search criteria will be ignored.": "要检索的文件夹/项目的 ID。如果提供，其他搜索标准将被忽略。",
  "Search for folders/projects by title (partial match)": "按标题搜索文件夹/项目 (部分匹配)",
  "Search for folders/projects within specific parent folders": "在指定的父文件夹中搜索文件夹/项目",
  "Filter to only return projects (folders marked as projects)": "仅过滤返回的项目 (标为项目的文件夹)",
  "Maximum number of folders/projects to return (max 1000)": "要返回的最大文件夹/项目数 (最大 1000)",
  "Filter by authors (users who created the folders)": "按作者筛选 (创建文件夹的用户)",
  "Filter by owners (users who own the projects)": "按所有者筛选 (拥有项目的用户)",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Active": "已启用",
  "Completed": "已完成",
  "Deferred": "递延的",
  "Cancelled": "已取消",
  "Low": "低",
  "Normal": "普通的",
  "High": "高",
  "Critical": "关键的",
  "Task": "任务",
  "Folder": "文件夹",
  "Created Date": "创建日期",
  "Updated Date": "更新日期",
  "Completed Date": "完成日期",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Task": "新建任务",
  "New Folder": "新建文件夹",
  "New Subtask Created": "创建新子任务",
  "Fires when a new task is created in Wrike (optionally within a folder).": "在书写中创建新任务时开火(可选在文件夹内)。",
  "Fires when a new folder (or project) is created in Wrike.": "在书写中创建新文件夹 (或项目) 时修复。",
  "Triggers when a subtask is created.": "创建子任务时触发。",
  "Parent Task ID": "父任务ID",
  "Optional: Only trigger for tasks created in this specific folder": "可选：只触发此特定文件夹中创建的任务",
  "Optional: Only trigger for folders created in this specific parent folder": "可选：仅在此指定父文件夹中创建的文件夹触发器",
  "Optional: Only trigger for subtasks created under this specific parent task": "可选：只触发在此指定父任务下创建的子任务"
}